最近有咩ps4 game好玩？

戰神

無 玩返舊嗰d uncharted

BOY!

個AI仔 弱智嗎？

（冇睇gameplay

玩到拎齊光 電箭 就好好用

仲有24號出dark souls remaster

remaster都好玩
一早有非官方fixbug

Dark souls fans ps3爆完想係ps4爆多次 係咪犯左法

想睇下官方remaster有幾廢

搭單問

有冇男女都啱玩或者2p game?

反正2百幾蚊 跌左都唔覺 咪當支持下from software
From software 整咁多正驚出黎 整得好就抵到爛 就算差極又唔會差過初版 初版我都打爆左喇

你咁撚得閒咪去追哂買左ezio collection 啲assassin creed fans 咬幾啖囉

大把人大把remastered games比你咬
反正10隻冷飯驚 9隻都remaster 得1隻係remake
實餵得飽你